跪求賣口罩黃店要篩走藍絲

首先感謝為香港人張羅口罩的黃店

程班長阿布泰一送一賣兩件事話俾大家知，好多人好撚自私

（以下純粹建議）
要杜絕自撚絲，一定唔可以半賣半送口，講明捐俾手足或開宗明義口罩收益撐抗爭，要買就買，唔買的藍絲廢老就走

要篩走藍絲，叫佢地支持返藍色藥房食炒價

依家大家都需要口罩，賣貴啲可以make noise鞏固黃色經濟圈，又可以留錢俾有需要的地方，係一石二鳥

推

嗌口號先俾買

講句口号就有得買

推推推

寫撚番好d字喇

Support

買口罩要大聲講

光復香港，時代革命

每人要影住個樣

叫光復香港 時代革命

先準買

應該要啦

口號
支持年輕人

支持 你老母做好人仲要俾藍絲屌

有幾貴賣幾貴
大賺既捐俾手足

賣200 捐150比手足

藍絲無罩惹到病，你都唔好過架咋，你每日都要同佢地一齊生活，越多人染到個病，你就越危險，戴左口罩唔係萬能

無線quote 大媽個句：醫護有林鄭幫佢地得啦

醫護林鄭完來和解左

叫口號先畀買，有種用必需品去逼人支持嘅感覺，同啲強国人下下話cut電cut水差唔多

收貴啲，講明多出嚟嘅錢會捐出去幫手足，大大隻字寫住查警暴etc.，等有骨氣臉皮薄嘅藍絲杯葛你

向梁凌杰畫像鞠躬，聲明撐警死全家。

你好快比人屌
「呢個時勢講咩黃藍 幼稚撚
藍絲唔戴口罩 你都死」

我今日比人咁講完 繼續反藍